/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address and private key can %1$@download%1$@ your files using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "%1$@任何人%1$@ 拿到此地址與私鑰後，就可以透過%1$@Tor 瀏覽器 %1$@來%1$@下戴%1$@ 您的檔案:";

/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address and private key can %1$@visit your website%1$@ using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "%1$@任何人%1$@ 拿到此地址與私鑰後，就可以透過%1$@Tor 瀏覽器 %1$@來%1$@訪問%1$@ 該網站:";

/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address can %1$@download%1$@ your files using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "%1$@任何人%1$@ 拿到此地址，就可透過%1$@Tor 瀏覽器 %1$@來%1$@下載%1$@ 您的檔案:";

/* %1$@ == '**' (Markdown!) */
"%1$@Anyone%1$@ with this address can %1$@visit your website%1$@ using the %1$@Tor Browser%1$@:" = "%1$@任何人%1$@ 拿到此地址後就可以透過%1$@Tor 瀏覽器 %1$@來%1$@訪問%1$@ 該網站:";

/* No comment provided by engineer. */
"Access Token" = "存取令牌";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Files" = "新增檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Folder" = "新增文件夾";

/* No comment provided by engineer. */
"Add Photos" = "新增照片";

/* No comment provided by engineer. */
"Adding to %@…" = "新增到 %@…";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Couldn't add item!" = "無法新增項目!";

/* No comment provided by engineer. */
"Custom title" = "自定標題";

/* No comment provided by engineer. */
"Done" = "完成";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to Orbot Settings" = "請到 Orbot 設置";

/* No comment provided by engineer. */
"Go to the app to share!" = "請到應用進行分享!";

/* No comment provided by engineer. */
"Host" = "主機";

/* No comment provided by engineer. */
"Hosting" = "代管";

/* No comment provided by engineer. */
"Internal Tor error. Should not happen. Please reinstall!" = "Tor 內部錯誤，應不會再發生，請重新安裝!";

/* No comment provided by engineer. */
"Menu" = "選單";

/* No comment provided by engineer. */
"New files while running" = "執行中新檔案";

/* No comment provided by engineer. */
"No albums" = "無相簿";

/* No comment provided by engineer. */
"Nothing here yet." = "這裏尚無東西。";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbot could not be opened!" = "Orbot 無法開啟!";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbot Detected" = "已偵測到 Orbot";

/* No comment provided by engineer. */
"Orbot running, but not allowed to bypass." = "Orbot 運行中，不可通過。";

/* No comment provided by engineer. */
"Paste API token here" = "把 API 令牌貼在此處";

/* No comment provided by engineer. */
"Permit third-party resources (don't send Content Security Policy header)" = "授權第三方資源(不發送內容安全政策標頭)";

/* No comment provided by engineer. */
"Please note, that this will only take effect, after you restart." = "請注意，必須重啟才能生效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Private Key" = "私鑰";

/* No comment provided by engineer. */
"QR Code" = "二維碼";

/* No comment provided by engineer. */
"Ready" = "就緒";

/* No comment provided by engineer. */
"Request API Access" = "請求 API 存取許可";

/* No comment provided by engineer. */
"Share" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Sharing" = "分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Hosting" = "啟動主機";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Sharing" = "開始分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Starting…" = "啟動…";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop after files have been sent (disables download of individual files)" = "檔案完成發送後停止(關閉個別檔案下載)";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Hosting" = "停止託管";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Sharing" = "停止分享";

/* No comment provided by engineer. */
"Tap here to change" = "輕觸此處進行變動";

/* No comment provided by engineer. */
"The app needs to be open to work." = "應用需要啟動運作。";

/* No comment provided by engineer. */
"This is a public service (disables private key)" = "此為公開服務(關閉私鑰)";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Bridges" = "使用橋接器";

/* No comment provided by engineer. */
"You added files from elsewhere while already sharing." = "您自某處欲新增的檔案早已分享過了。";

/* No comment provided by engineer. */
"You have Orbot installed and running, but we cannot bypass it." = "已安裝 Orbot 且執行中，但無法繞過它。";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to enable bypass mode in Orbot settings for %@ to work while Orbot is running." = "當 Orbot 執行時，必須在其設置中啟動繞過模式，%@才能運作。";

/* No comment provided by engineer. */
"You need to request API access with Orbot, in order for %@ to work while Orbot is running." = "您必須請求 Orbot API 存取，這樣在 Orbot 運作時 %@ 才能工作。";
